暴徒令香港跌出全球20大安全成市

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

認清禍港暴徒！！！